有冇人覺得條女豬膽鼻真係好扣分

即使其餘五官靚 個樣都好似隻豬

仔都係 好心豬鼻咪生仔
唔好留低啲劣質基因

呢啲鬼叫豬鼻

正面靚但側面樣衰都要扣分啦

10

呢d 仲要生晒粒粒，真是狗也不屌

屌 我都想整容整走佢

係...真係好撚柒 男人都係